社會運動一復甦 就再有武漢肺炎確疹

又下緊好大盤棋

係

攬炒
唔好比佢停

即係假野囉，屌你
無運動就話0確診，想開關

有運動就話有確診，嚇邊個？